360又裝修？

說話公開cctv就停止 依家又來？

唔該尊重前線決定

連登係大台？
連登仔自己唔裝修就唔比其他人裝修？

收皮啦冷氣狗

邊個話？ 你話？

收皮啦 5毛

吃屎啦 你先係5毛

邊度講CCTV就停 冇見過
同埋連登自己投票關前線咩事
唔好推

五毛放低一個負皮

唔滿意咪自己出錢賠畀360同落去清潔返囉，成撚日出埋呢啲廢post

連登風向撚講數 點解抗爭者要聽

連登同抗爭者完全無關

假CCTV

至少連登正負皮可以代表多數示威者意向，唔算叫大台。

講咗唔裝修，唔係下下一句尊重前線決定大撚晒。

連登唔代表抗爭者

比你班五毛操控既野叫大台?

p牌仔話事?

起下底咪知邊個先係五毛

只係同意裝修唔放火

你訓醒未？

樓豬打字有陣陸味 block